講起達哥俾人偷片 我諗番起第二個channel

唔知大家鍾唔鍾意睇黃子華棟篤笑啦，如果大家上youtube search，第一個search result應該會出左 秀茂坪頻道 既影片

我睇番佢唔似係有官方認證或者許可，似係冇問過黃子華就將成段片放上網咁，雖然佢有其他既影片，唔單單止係黃子華棟篤笑，但其實係唔係已經可以告到佢？

有時有睇佢D留言 好似話個D字幕係佢自己加

但佢D字幕好支那

但佢成段片都冇講過有黃子華既批准etc

btw我都覺佢既字幕好支那

佢好似係專門for百度 / 土豆既用家